知唔知點解專拉女仔同年青人！

因為依類最易嚇！你無犯事都嚇到你標尿！嚇到你講錯野！有犯事就嚇到你自暴！應該點?

因為想強姦女示威者，候生的打死都冇人理。

仲有想冇人再出去發夢啊

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦